中大有人上吊自殺

沙田中文大學職員宿舍，下午1時50分，警方接獲一名女子報案，指其八旬家翁在單位內上吊。

警方及救援人員接報到場，將老翁解下，他昏迷不醒，送往威爾斯醫院搶救，惟最終證實不治。警方於現場沒有檢獲遺書，事主死因有待驗屍後確定。

以為係學生添

黃rip藍抵撚死

安息

咪痴線啦 成80歲 有無諗過人地跟本就唔理政治 而且用年紀分黃藍又係on9
雨革果時幾多公公婆婆有出黎

所以我咪講哂兩類人囉，唔通藍抵撚死有講錯咩

中大又有家屬死
中大圍城之後死左個教職員

自殺之都

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
反全球化
(狗隻#225931)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

想死點解唔去打科興

點解有勇氣自殺但無勇氣去打科興疫苗

留低既唔係心意，係負擔
臨死都麻煩到屋企人

真係好多阿伯會一邊話佢唔識政治
但一邊話搞亂社會既後生仔係死甴曱
阻住政府做野 唔死都無用
人地跟本就唔理政治 唔係藍絲黎

香港又嬴